Fantastic Beasts 2 預告

大家點睇
個人感受Jude Law唔係好襯做鄧不利多
好playboy feel
唔似有英明睿智博學鴻儒感覺

中間隔左幾多年呀老細

剩係睇個trailer已經覺得Jude Law好做作 好唔入戲咁

我成日覺得福爾摩斯會彈出嚟 因為RDJ係隔籬無限之戰

dr strange都係福爾摩斯

我係話佢呢個look根本係華生個look

睇完iw崔那有感而發,十年前邊個估到哈利波特出外傳都少人睇過英雄片